% \cofeCm{0.9}{1}{180}{0}{0}
\section{Bubbi Bjørnene}
\textbf{[Verse]}
\begin{lstlisting}
G         Em         C        G
Hurtig og dristig og modig og listig
C          G          C        D
trofast og venlig som dagen er lang
G           Em      C           G
solskin for oven og glad gennem skoven
C         G             C         D
går han afsted mens han synger en sang

\end{lstlisting}
\textbf{[Chorus]}
\begin{lstlisting}
G     Em  C         D            G      Em C
Bubbi bjørn, hopper op og ned og hid og did
        D              G        Em 
helt fortryllet når han ta'r sin tørn
C          D     G
så'n er en bubbi bjørn

\end{lstlisting}
\textbf{[Verse]}
\begin{lstlisting}
Trylle-recepteret gi'r bjørnene kræfter
de får deres styrke fra supersaftens kraft  
og stolthed de ejer og klogskab gi'r sejr
over den ondskab de kæmper imod

\end{lstlisting}
\textbf{[Chorus]}
\begin{lstlisting}
Bubbi bjørn, hopper op og ned og hid og did
helt fortryllet når han ta'r sin tørn
C          D     G
så'n er en bubbi bjørn
C          D     G
så'n er en bubbi bjørn
C          D     G
så'n er en bubbi bjørn <-- Meget højt
\end{lstlisting}
